[年經] 終極對決 凍檸茶vs凍奶茶

我覺得凍檸茶正啲
但好多茶記都係鳩沖

凍檸茶
凍奶茶

又開

咩凍奶茶？凍幻茶呀

鐘意飲凍奶茶多d, 但年紀大左個胃頂唔到 次次飲都肚痾

口口好講咁多， 凍奶茶多奶少冰

真睇睇沖條友心情

飲凍檸茶多投檸茶 不過凍奶茶我認為同檸茶同level

鍾意飲茶味好重既凍奶茶